童話Online 好想再找次遇見妳 月靈兒

小弟今年25歲 細個大約12、13歲既時候
玩左一隻絕大部份90後都會有玩過既Online Game
童話Online 佢唔單單係一隻Game
但佢亦成為左我人生既童話故事
——————————————————————

當時我玩既時間 有一位姐姐 同我一齊玩
童話入面 我地有結婚 有入同一個家族
亦有一齊去刷怪打唔同層數既迷宮
果時既生活 除左係因為打機開心之外
就係因為身邊有呢位姐姐既陪伴

佢果時大約係17、18歲左右（好似係）
以前既溝通方便 除左MSN 就係電話
我地晚晚都會傾電話傾到訓著
亦會打電話俾對方叫起身 咩野都會傾
現實世界既野又會 心事都會 所謂無所不談

怎至我地會有書信既來住 有時仲會夾埋大家生活照
果時細個 我唔知道大家既關係會有消失既一日
只會日夜做同一樣野 打機 傾電話 訓覺
每次打去佢屋企 大多數都係佢婆婆聽電話
「喂 婆婆 我想搵陳xx 唔該」「個男仔又搵你啦」

以前我地個年代仲有一樣野叫租漫畫
妳又好奇怪會租D＇好奇怪＇既漫畫讀俾我聽
果時既我 只係聽妳讀 完全唔知咩野事

最後同妳聯絡既一個月 妳果時開始返工
妳話妳識左個男仔 佢對你好好 又車你放工
諗緊同唔同人地一齊 我好天真咁講 妳開心就夠啦
妳話同左佢一齊 會少D搵我 我話妳開心就可以
果時既我 完全冇諗到咁長遠 只係妳開心就夠

但原來十幾年黎 冇左妳 我一直都冇再開心過
我好想再能夠有機會遇返妳 即使係得個天知都好
我都想有種見到妳會有熟悉既感覺咁

好想能夠親口同妳講一句 月靈兒
當年細個既我 到宜家都好鐘意好鐘意妳！

就算俾負皮既你地 都求你地幫手推上去

令我諗起那個她

係我心目中 佢就係我既童話
咁你呢 你又有冇一個屬於你既童話故事

人地可能結埋婚生埋仔

揾我咩事

係又冇乜所謂 我都一樣會講句 只要妳開心就夠
只係我有一句心底既說話 細個唔識講

人大左 講得出自己想表達既野
其實呢句說話講左出黎係對佢一種肯定咁解

放過自己啦

乖啦 唔好影響其他人 都話姓陳
我全名都仲記得架

可能真係肥絲大隻

呢個17-18歲果陣 樓主應該得3歲喎

我都好想見返佢
不過經歷冇你咁深

唔好Quote D唔關事既人fb啦

以前玩LFO 果陣都識過一個好重要嘅人

深唔深 每個人既感受都唔同
或者對你黎講 都係好深呢

I know that feel bro

突然冇左聯絡個個月
個人好似遊緊魂咁
日日就諗佢點解唔再搵我

同我差唔多 我地既聯絡一日比一日少
我亦唔敢成日打俾佢 慢慢就變左冇佢既日子

估唔到而家d毒撚咁撚恐怖...

越渴望見面然後發現
中間隔十鳩幾年

不如不見

小四玩江湖識左個女仔 到依家都仲有keep住大家contact
希望巴打搵到

知道 我都希望能夠好似你咁

當年都係童話識左條女
果陣我仲係小學但同其他人講自己16歲
搞到次次得佢sd相比我
約我出黎我又唔敢去
自從無玩童話同icq開始比msn取代之後就斷左連絡
次次諗番起都有少少遺憾

希望你成功啦

Btw佢個名有d熟

唔係想干擾到人
只係想見返佢，睇下佢近況點，閒聊一下就夠

以前玩飛天歷險個陣都識左個女仔
由最初一齊打機慢慢去到知對方樣, 電話狂傾計, 好甜蜜咁
但就之後少玩左慢慢疏落 最後仲搵唔返佢
當年佢仲叫我去佢屋企食野 但我驚
已經唔記得佢個陣叫咩名

就係呢種遺憾....好想同佢講我仲記得佢

巴打 同是天涯淪落人

唯有自己推下先

當日玩瑪奇識嘅令羽姐姐去左邊
多謝你當時幫我刷怪升Lv，仲比左好多回憶我
謝謝

負皮既人 係咪冇童年架 定00後

個名好熟

想當年玩女神online
識左個女仔叫天野愛
msn由中2傾到中6
好記得佢最後一次上線係中六既中秋節
之後就無再見過佢
好後悔無問佢拎contact
到依加都係一個遺憾

加油樓主 希望你都搵到你想搵既人

我都好想搵返 卡巴拉島倒閉個年暑假認識的永恆系的花塚

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

Btw好熟個名

令羽咁有印象既 安服？

咁我個月靈兒呢

我個時法師，佢劍戰
2個友由史洞一齊練到單人哈啾島
屋企裝修個個月無online到
佢以為我棄game就同左第個結婚
之後我問開佢拎研磨d原石佢話要留俾人地

有D巴打搞錯左
果種鐘意 唔一定係戀愛果種鐘意
可以係多謝佢 仰慕佢果種鐘意

又應該咁講
多謝你俾左一個咁開心既童話我

巴打獨生子?

無玩過正服童話 但祝你搵返到你的月0兒

求求大家 可唔可以都分享下自己既經歷
就當幫我推下上去 正皮又好負皮都入黎屌

唔知佢會唔會上連登 ，留低佢個名先
幻想神域 Aster

係 點解咁問

獨生通常都想要個哥哥姐姐

我諗唔關事 一黎呢個姐姐其實我唔當佢姐姐咁諗
因為當中係有份情 未必係戀情 又唔係純友情
但一定唔係親情 因為我地都試過講唔少肉麻野

咩服真係冇印象
都好耐之前嘅事

果時玩龍族都係，有個姐姐日日一齊玩一齊吹水一齊升lv, 本身都有add到icq, 但之後佢過左外國斷左連絡再搵唔返

有時諗起都會有種淡淡哀傷，覺得有種遺憾可能永遠解決唔到

希望你搵你返你嘅月靈兒

我搵得返我嘅情兒

想話比你知我生活得好好，希望你都係

FanTasy

當時個年代好多呢種mk名 而家冇哂了

我都明白
童話係我20歲既大部分既人生

每次佢問我係邊 掛緊咩技

我都話掛緊xx 滿左技 xx=佢個名

仲有一齊買同一款變水身之類

諗諗下真係幾sad

其實你有無諗過只係你太毒，現實入面媾唔到女
先不斷繼果時同佢溝通既情境美化
覺得自己好鍾意佢
醒醒啦樓主

當年玩ONLINE GAME扮女仔識左個男仔
打下D MK字` ; =] 咁樣就扮到 又話自己無CAM無MIC
個男仔仲SKYPE唱歌我聽買貴時裝比我
我好多謝你啊

結咗婚可以改姓喎

好肯定咁話俾你聽 好多時佢兄弟先係呢個AC主人
只係搵家姐細妹同你傾電話

想當年係 RO 識過台妹，仲要飛嚟香港一齊玩，比著家下嘅我，應該食埋

所以咪話，年少多好

可能男人黎

我呀哥都試過玩女角跟住叫我講電話扮佢

加油，希望你真係搵到佢

屌你老母 原來係你

樓主細過個陣課左幾多錢比條女？

毒撚真係好恐怖

我中學果時玩過盒子
又係識左個姐姐成日傾電話
之後斷左聯絡
Jen 姐姐 最近好嗎

人地個仔都5歲啦
樓主收手啦

希望樓主搵到佢

以前玩跑都識到一個人。日日傾日日玩，一直關係都好好
有一日佢話交換相睇，嗰陣因為冇膽所以冇交換到
之後我覺得自己好衰好對唔住佢 就block咗佢
(到而家都唔明點解自己咁on9)
到幾年後我登入翻隻game都會去佢農場望下
望住你最後上線時間就覺得好sad
可能你已經唔記得我係邊個 可能對你嚟講好小事
但都想講
對唔住啊，Cherry M

我都想搵童樂既 恨愛乂小紫
Btw 樓主加油

Msn年代識好多網友
到facebook出左後斷左8成聯絡
得少數留左電話/fb嘅有keep contact

我唔記得左我個陣玩邊個server啦，
不過我o係個個server入面最高level 既光師,
個名叫"基拉"，有冇認識既朋友啊?

最後發現係男人！

我都想搵一個玩家，但係我連佢個user name都唔記得咗
我淨係記得個陣佢話入咗poly HD咋

跟左老公姓了

月乜靈兒
趙靈兒我就識

明白樓主
細個既野未必係真實但係最純潔
都係童話識到個女仔一齊玩一齊傾生活
點樣唔聯絡已經唔記得左....但係最緊搵返知道左佢就黎結婚 開心既感覺最多

以前我都有過類似經歷。。

好遺憾。。

不過我連佢game名係咩都唔記得

網戀係最公平的
因為看不到樣子

月靈兒係男人黎，呃左你咁多年。

呢d online既回憶真係好正
而家00後唔會有，因為佢地都唔興玩呢種online game

以前既驚先做到

咪理上面班友 鐘意就搶佢番黎
原因:
1. 人生短短幾十年 顧前顧後做乜尻?
2. 香港人只會從自己利益出發 作為香港人 要有香港人精神
3. 結婚離婚根本係家常便飯 何況婚外情?
4. 地球根本無對錯之分 只有生態系統同適者生存 人只係其中一種生物

就係咁 你仲等乜春?

我記得跑online都有識過 不過已經唔記得左叫咩lu

留明等睇 不要表白去強姦 潮文

哇，我屌你老味吖，睇完後好有感覺，我冇玩過童話，有玩其他game，有你相似嘅野，我完全明你感受。

不過，我勸你唔好去搵佢，原因係即使你仲保持住當年嘅果種情懷，對方未必會，所以最好嘅做法，就係將呢份感覺收喺內心，得閒就攞出黎懷念下，咁就係最好。

我都記得呀...Ruby915

睇到我好感動 幫推

你唔係有佢屋企電話咩？點解唔試下打去

以前玩跑識左個女仔 而家佢係我女朋友

天外 online，果陣有免費ser。免費一段時間就變番收費，跟住又再重開一個新免費ser 連續遇到同一個男仔，我地個名又好類似，不過佢男我女。一齊升下level ，最後拍拖一齊咗

不過都十年前，搵唔番佢

點解我打online game永遠只玩識到仔

多謝每個陪過我打機升lv既你地

會相認的

你有冇幫佢含到雪雪聲

每個毒撚都有差唔多既回憶

推 希望搵到

印象最深刻係玩跑online
識左個女仔
一開始家族入面我做佢老豆
最後我地傾傾下做埋佢老公仔
當時佢仲約我去溜冰
知我鍾意多啦A夢仲約我去展覽
但係嗰陣太細個唔夠膽
所以次次都搵藉口推左佢
最後玩厭左跑玩其他game
就再無同佢傾過
之前一直用msn傾計
但係有日執左
想睇返啲對話紀錄都無
雖然我宜家可以搵返佢
但係搵過一次就比佢冷漠對待
就再無搵過

細細個就聽過月靈兒呢個名
雪溶化我都好掛住你...

Msn執左真係令我搵唔番好多細個識落既朋友

如果時光可以倒轉

我真係好想搵番晒所有係童話

係我同年出現過既朋友

我好掛住佢地

不過唔記得晒佢地個名

我愛童話

玩夢之歷險 識左一大班人同一個家族
一齊升lv 一齊吹水 同成日串我
上線即刻睇佢地有冇on 都唔係為左升lv

識左個男仔 叫命運真飛鳥
我成日痴住佢 一齊打怪 成日都傾msn
但我地只係朋友 game入面情侶都唔係 但我真係好懷念種感覺
中4之後 要準備dse 電腦又洗左機 msn又摺埋 然後就沒有然後了...
近排搵翻佢比我既電話 膽粗粗wtsapp 佢 初頭傾得好地地的 但唔知點解又唔理我了
好難捉摸呀 明明以前有人講你鐘意我 又成日傾計 msn簽名又改到同我一樣咁...

因為以前種感覺太美好太fantasy 人大左再唔可以好似舊時咁
但可以的話 都想搵翻個啲朋友 懷緬下又好 做個真正既朋友又好 因為現實太苦了

雖然好難搵到
希望佢睇到啦

呢個post好青春
完全係電話驚比唔到既回憶黎

十年前都係童話識過一個女仔
又係成日一齊傾電話到深夜
最記得係我生日仲畫左張生日卡比我
個陣真係好感動!仲記得我地話會考鬥高分
輸左要請對方食飯，不過考完已經失去聯絡
雖然大家只係朋友，但有時都會諗你過得好嗎？
樂姫

去啦！電車！

推
祝巴打搵到佢 加油

又真係幾恐怖 你話仲會記起個心咪算囉
仲鐘意

好唏噓，我明白你，以前玩online game都有個 那人在燈火闌珊處等我

Lm

嘩 一睇返個Post 真係會有迴響
多謝各位巴打既留意同Like

我只好講 以前既果種感覺
人大左冇一樣野係會搵得返
你話果時細個又好 唔識諗都好
老一代既人好岩 可能呢種就叫純真

都係果句 有D巴打講到
話鐘意好嘔心 咁唔通你鐘意自己既老死
鐘意中學時候幫你好多既老師 又叫嘔心？！
鐘意唔只得戀愛 仲有好多唔同既情都用到鐘意

Push

我永遠都會記得你 夢傳既。陳寶珠

陳寶珊

唔好咁癡線啦

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

個名好撚熟

我明

當年打online game都識到d姐姐
都睇住佢地拍拖結婚生小朋友

如果係咁 我都會好開心

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你 欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光

應該結左婚湊緊仔了

記得細個驚自己會唔記得網友的名
抄左佢地的資料落本簿仔到
但本簿仔依咖都搵唔返
利申 個陣小四五

好想你能夠搵得返 好有心

死毒撚十幾年都無人要
想搵個網友埋單 好笑到

成個post都好大陣厹毒味

好多時揾返只會發現對方唔理你 跟住個反差令人失落

我勸大家都係收手 過左去就算 等自己有返最開心既回憶

以前玩天龍八部同好多女交換msn, 勁多mk妹
User ID: 小惡人

推

搞到我都諗起兩個到而家都仲記得佢online game名既人 聖痕 人魚公主莉莉

咁認下毒撚又有咩所謂
起碼我有個咁開心既童話陪左我十幾年

估計係JEN 哥哥:0)

屌 點解我細打機有留聯絡既全部都係男人 上次fb睇到其中一個仲結埋婚

巴打
唔好理人點諗 最緊要對得住自己
我好肯定如果佢收到呢個訊息嘅話佢都會好開心

真心想樓主搵得返佢

樓主, 我就係月靈兒, 的確同你一齊玩童話ONLINE 係好開心, 但係我因為悶先同你傾電話, 寫下信。 點知好衰唔衰, 你竟然寄你張相比我...你寄比我張近照, 我睇完就得啖笑 :0), 到我識到男朋友, 我仲要你黎做咩?? 童話online的確係我同你既回憶。 但係回憶就係回憶, 面對現實啦, 唔好再搵我啦。 我而加結左婚三年, 有埋BB 了。 樓主多謝你比左個美好既回憶我, 努力去搵愛你既另一半, 我就活係你回憶就好了

樓主當年咩SER?

以前係81keys 識到朋友
有一齊岀黎網吧打通宵
現在仲有聯絡，
會長仲就快結婚 ，仲搵我做兄弟
希望再有機會一齊打會戰👍🏻

隔住個mon都feel到樓主浸毒撚除
好心你啦見都未見過 網戀都當真

人地結左婚咪跟老公姓Wong囉

咪撚破壞人個夢想啦
咒你落地獄呀拿 玩玩玩

好在科技發達同果陣時成班有心聯繫，而家都仲keep住搵到大家、咁就13年

我都得啖笑 膠都廢事俾

多謝多謝 我都唔求咩 佢睇見我咁講開心就夠

好惡

嗰時好多Online game都免費 係得童話要收錢

我都唔明點解會俾咁多錢玩

好多人都係msn斷左聯絡

睇黎msn真係好大罪名

RIP

你咒你自己落地獄好過啦, 死毒撚 :0) 身為月靈兒, 我想點醒樓主

就咁問返你我Game叫咩 咩職 你都答唔到啦
乖啦 唔好亂覆啦 好多巴打會不滿你

好sweet好正

你個game 名叫 "8cm的處男"
職係幻獸師

BTW 唔係好多巴打, 係好多毒撚小學雞...

快D做野啦 老細叫你啦

巴打幫你推一推
祝你好運

利 我而家女朋友就係細個打online game識返黎既

幫推

多謝 亦恭喜哂你

巴打你81裹面叫咩名呀

自爆不了 但玩舞劍

就算有佢fb ig contact 都冇諗住搵佢
可能得自己一個on99仲懷念緊

呢樣真 搵完人地都唔想理你

細細個打online game好易識到人
不論男定女,純粹係想一齊玩,傾下傾下就熟左
果時讀緊小學都試過同打機識果d女仔傾電計,真係唔知果時那來的勇氣

仲要當是用女角個名女仔化d通常都真係女黎
而家唔敢講了,因為我都係玩女角

唉…比你搵到又點 比佢知道又點
咁多年 人不斷咁變 唔好奢想會有人願意為你停留當年當刻
你既情深 係人眼中只係煩心

利伸 過來人

你唔係有人地屋企電話咩？
試過識左個女仔 之後同佢收書然後發現同校高一年班

以前玩三小俠定乜野都識過一個好似樓主講咁既女仔
又係會成日打電話黎
開頭我怕醜仔仲要唔敢聽
佢就狂留言
瘋狂咁打黎打到我聽
以前覺得有d煩但又幾開心咁
之後冇玩就漸漸冇左聯絡
今時今日咩名都唔記得了

好羨慕當年既我

都係童話 灰姑娘ser
十幾年黎都好掛住你 乂小瑩乂

灰ser 揮個手
個名有少少熟口熟面

以前啲online game真係好正
但好多都無聯絡嚕
btw月靈兒點解咁熟口熟面

是個boy嚟架樓豬

利申 以前靈劍江湖 以為自己溝到女 結咗婚點知MSN到講電話發現是個boy
從此對我呢個小處男造成左不可磨滅嘅心理陰影

幫你推啦
我都記得月靈兒呢個人
話唔定我地曾經同族

講返先 我好似係美人魚ser

因為以前呢d名公廁
玩水滸歷險我都記得有個叫月靈兒
斷估都唔會係同一人掛

唔使諗喇 叫天野愛嘅一定係男人

我試過係唔同Game都遇過「月靈兒」
但...都唔係佢黎

我唔記得左我咩server可以點搵得返?

冇啦 真係靠記憶

三小俠識咗個女仔竟然係附近學校
日日上堂sms到放學
成日聊我行街街我都唔理佢
後尾棄game就冇聯絡

我曾經係server第一光師, 個名叫基拉，
有冇人有印象或者認得，
可以話俾我聽我係邊個server?

有睇過佢啲相 同埋談吐語氣唔似 邊有人扮女人同你傾計傾足四年 又無係你身上攞著數 不過算啦 都係留個希望 我連個帳號都唔記得埋

以為既細個既開心回憶真係夠J成世, 反觀而家... 唉

愛蜜莉

咩公會呀

我以前玩巨商
識左個女仔
我又係細膽唔敢上人屋企

怕自爆
你係game有無識得有人近排結婚

每個人心入面都有一個她

我以前玩天龍8部識落一個 到依加都想搵番佢

識果個女仔係咪叫小布

互射

以前玩過隻online,都有位女性帶過我打怪，當時好似啱啱先出嚟做嘢
不過自從msn收皮都冇再聯絡，近排工作關係上咗skype,發覺佢連仔都生埋
係幾感慨嘅

講得岩 真係好開心

唉 而家仲邊到有咁純真既社交
如果而家玩online game
女就收兵 男就狗公
好難做個任務識條女跟住一齊玩落去

童話我都玩過一段時間 做過黑魔法師十大
希望Ching尋人成功

利申 Ching up果個名好熟

呢個真
先唔講根本已經接近冇呢d game

唔通有相認

人地可能仔都生埋

以前玩亂online 神田服
係貝王大混戰。無意中執左會長把皮龍刀+7
之後自己拎左出去賣

對唔住阿會長 龍影殺
多得你把皮龍刀+7
又養活左我一星期

童話都曾經係我同其他朋友聯繫嘅平台

I know that feeling bro

雖然唔知係唔係。樓主話月靈兒真人姓陳
屋企有阿婆

想問下佢係咪仲有個家姐。住西貢？

幫你推

lm

好滾人

我今年都廿五歲，
以前12歲果陣玩過彩虹冒險，識咗個女朋友，叫abc126，打過一次電話俾佢
我想講，我而家仲係單身 想搵返佢

咁又冇 好多都冇再聯絡啦

以前13 14傻更更咁反而溝到女 而家大個咗現實連個女性朋友都冇

痴線 我同你差唔多歲數 玩既時間又係差不多
好似真係見過依個名 唔知點解一見到個名就好有印象
BTW 我都想搵番果陣我既唔知真女定人妖同伴

佢ID叫byebyebye...佢有個家姐叫TCBY

唔理你真女定人妖都好 好想搵番你

我係矮人劍士呀

希望巴打你都會搵到 你都仲記得名

樓豬 我玩魔力都有個月靈兒老婆 我記得佢好似都講過自己玩過童話
又係同佢傾過幾次電話 不過我無相

我都好掛住以前吞食天地2 偃月ser既唯愛妳姐姐同琪寶寶姐姐

巴打 你玩咩職？

條女相認唔到 認返個老襟算唔算大團圓結局

月靈兒真名係咪叫陳寶珊

果陣小6定中一咁上下..都成15年前
最有印象係 試過ON99 叫佢GAME入面一齊做動作 訓係到
佢又唔知做乜好聽話咁照做 果陣已經叔叔不行了

老實講，你冇咁嘅經歷，已經不枉此生，好多人都冇架，所以唔好諗住搵佢，將呢份感覺，擺喺心入面得閒攞出黎回味一下，夠架喇，信我

哇，大團圓結果

又未去到老襟

認真 用小紅帽

講真 我冇話要相認返
只係想傳達到俾佢 話佢知 我冇忘記過佢
同埋真係好多謝佢既存在

令我諗起幻想學園

咁祝你成功先，諗番起online game，真係勾起超多以前啲傻仔回憶，哈哈！

詠夜

煉獄

我記得可以用鐵鍊鎖人
之前想玩 但重升好辛苦

諗起1874首歌

時光倒流20年

多謝各位巴打支持 個Post已經1300like
亦估唔到每個人心中都有一個屬於自己既
「童話」故事 「月靈兒」 多謝你地

想當年玩聖光online都有個差唔多既經歷
但基於條友個名太個隨意
搞到我都唔知點搵佢
佢叫 飛呀飛呀

其實好多網戀都係活在幻想中比較好
就算有contract都只不過係電話或者msn
我記得有個fd玩跑識識左個女仔 之後果陣岩岩出左facebook 我個fd緊係狗衝去add個女仔facebook

點知一望到相 仆你個肥婆黎嘅

嚇撚到我個fd鳩都縮埋 即刻係game到同佢離婚
斷聯絡 件事俾要俾我哋成班笑左好耐

當年打機唔少人妖

可能只係一個同齡既肥仔(未變聲女仔聲) 呃你感情

放手啦

D回憶返晒黎
諗起以前細個同過班家族成員十幾個人去赤柱燒野食 去童話官方網聚
明明大家未見過 但話咁快認得晒d人 呢種感覺同回憶真係好正 好寶貴

巴打....我地有可能見過....

樓主直接響全名好過啦

佢上面響左啦

我冇呀 我話姓陳咋

雖然人妖多
但女都同時好多
有唔小後期加番fb睇相都係ok

第一次同女仔出街都係中一果陣同女網友出
反觀宜家

相認post
你game叫咩名

我去網聚唔係用玩家身分

自膠 我睇錯人名

唔通你係台上d搞手

Lm 學野

用鐵鍊係暗影祭司
詠夜真係好難升 又少人組詠夜刷副本 好彩識得多人先有副本打

你點睇

個期d 人icq 轉晒msn
跟住隻game 又執左

就係咁冇晒幾個姐姐既聯絡

嘩 呢個不得了 恭喜恭喜

第一個成功個案？！

好鄧你開心 係條街道都笑出黎

真心問 樓主你期待搵到佢/佢睇到之後會點？

我呀? 會想同佢講 我冇忘記佢
而且好多謝佢俾左一個咁開心既童年我

果種感覺 唔係想將來都有 而係正正知道將來同以前唔同
所以想同佢講 果種感覺 會永記係我心入面

極其量會Keep下contact 得下飲下茶咁
如果佢有小朋友 我會想撚下佢地既

中山

我都好掛住芒果紫米露，詩c，笨靖
睇到你嘅故事真係喊左

多謝你 其實你都有一個屬於你既「童話」

詠夜勁小人玩
你平時係咪喜歡踏單車 因為我識一個係踏單車

係咪又可以相認喇

不過我都好小聯絡“他”
希望你都可以搵得返

好 多謝你

踏單車又有 踏電單車都有

你識果個係男定女角呀？

我都有
計計埋識左十年

十幾歲時由一開頭網戀一年幾(大家都住係唔同地方，只可以Webcam 冇得出黎見)
到之後佢搬返香港，佢拍拖，但冇同我講 ，過冇耐msn收皮了，我都搬左去第道，我都好穩定拍拖，大家失聯了

故事本應就咁就完

過左幾年，平日我好日都唔會 check Hotmail, 睇到有個收左好幾個月嘅email ，原來佢搵左我好耐
大家有返聯絡，但各自有穩定伴侶，平時都會寒喧幾句，大家講下自己另一半， 以禮相待

再過多 2,3年，我失戀了，返香港散心，第一次約佢出黎，見面前我好猶疑，到底應好應該見， 會唔會破壞原有嘅關係？

到最後有見面， 我哋就好似見一個好耐冇見嘅老朋友

轉眼又3年，之間發生好多事，但而家我地準備搬埋一齊了

多謝樓主幫我回緬過去 希望你早日搵到你嘅月靈兒

以前gc年代玩夢之樂章識左個女仔叫櫻戀b 仲有分身櫻戀a櫻戀c 做埋game情 又有send sms傾電話 後來棄左驚就無聯絡 想搵返佢

我屌 最後個結局真係點估都估唔到
恭喜哂你呀

真人係男仔 角色都係男
應該唔係了 佢真人玩越野單車

我角色係女角

以前係天龍八部 逍遙子ser
識左個男仔叫天狼星
斷斷續續一齊玩咗好多年
換左電話之後冇左contact
好多謝你比左個段開心既回憶我

推呀推

試過識一個女仔92年 果陣同我打怪升lv 自從facebook出左之後 我曾經有段時間成日search佢個名 記得佢仲有個哥哥 升聖母無玷聖心書院
chow __ __ __ hei

Eva1133

仲記得細細個玩卡巴拉島
識咗對台灣嘅姊妹
仲記得佢哋會share同一個account玩
每日放學 唔係做功課唔係溫書
而係開電腦同佢一齊傾計一齊玩
仲記得嗰陣個阿妹話發夢夢見我
後尾衰on9比人偷咗ac就無玩
但好想搵返佢哋
多謝你哋 寶欣
陪咗我大半個童年

之前玩武林群俠識左同年既台灣仔
同佢好close 日日係盟會頻公會頻吹水
但之後我考al 有兩個月無online
就無再見到佢

有無水滸歷險 武松ser既朋友

你就好 有人地FACEBOOK

有都冇用
stalk完咪又係連朋友都唔係

佢應該唔記得我了

玩夢傳識左一個好啱傾既女仔
加埋FB 但唔知幾時開始變左陌路人
想@佢傾返計 但好驚係我一廂情願
都好驚佢話唔記得有我呢一個人

陰鳩公我玩親olg都係solo

都唔係架 傾下計囉

大家啲故事都咁童話嘅

都唔知有咩傾
如果令羽姐姐你睇緊依個Post嘅，多謝你當時肯帶我刷怪幫我升Lv，我真係好多謝你 ThankYou

只要有心 唔會有咩問題既

我冇阿 最尾都係搵唔到

嗰時一齊玩星夢 升lv打怪 傾msn 仲有show 比fd睇我識左個女仔
後尾有比電話我但冇膽打
之後唔記得咩原因就冇聯絡..到𠵱加都仲記得佢msn同game名
那年我小六她中二三

係唔係天空ser 隻男弓手

好懷念
我明呢種感覺
我都遇過一個畀到我呢種感覺既人，
到而家佢都係我心目中好重要好重要既人
佢係我青春既一個句號
中學畢業之後都搵唔返呢種咁青春鍾意一個人既感覺

不過慶幸既係我同佢都耐唔耐會傾幾句咁
聽到佢識到另一半都會有啲呷醋
但又希望佢得到幸福

16歲識佢到而家咁就識咗8年了
希望同佢可以做一世既朋友

印象最深刻係跑online 識左個女仔 叫㐅晶子乂 做埋情
跟住棄左game
在上番果陣已經搵唔番佢

唔好再搞我女朋友啦

大笑咗

突然係到諗.....有幾多人重會記得自己童話個人物叫咩名?

點解你地咁開心 我都想同佢可以做朋友

細細個成日玩啲論壇
有個好似叫瘋狂論壇
識到第一個網友叫暗之龍

我已經去左做雞 得閒幫襯

明哂 唔該哂你

都唔難記既 玩左咁耐

係咪每一個玩online game既人
都會遇上一個生命入面好重要既人

仲要全部都係姐姐
冇妹妹嘅

自己話自己大把女

講下講下我都好想搵返那個她

我呢D小毒撚都唔夠膽講

睇完樓主篇野
令我都諗起中學玩童話
又係好似對個女仔有好感
不過果時太純無行動

仲記得佢叫魔球小仙女

咁你仲唔搵佢fb

妳條hihi 好賤啊.jpg

我最沈迷既一段網戀又係姐姐黎
我到左而家都不時諗起佢

搵唔到 佢應該冇用英文或中文全名用FB

試下ig search下

試埋siu ming Chan 小明陳

咩野都試過哂

以前個電話號碼呢

睇完都想搵番以前一齊玩嘅
以前sd高達玩咗好多年 日日都msn震佢地叫人玩
日日做同樣嘅野都唔會厭 仲會成日傾計
果陣考dse開始少玩咗 但冇諗過要keep住contact
跟住msn開始沒落之後 就搵唔番佢地
幾年前突然心血來潮 開番msn逐個搵啲email
再用黎搵佢地fb再message佢地
好幸運仲俾我搵番兩個都仲有得閒傾下計
但我仲未搵番晒你地呀
驚青 臭pang 創造奇蹟之男 wcwc 你地係邊呀

wish good luck to 樓主

忘記左...好想自己記得返

如果樓主用呢個po搵返個女仔仲一齊左既話真係浪漫到爆
祝你成功

魔女君留名

如果係真的話，麻煩你幫我親口同佢講我真係好感激佢比左咁多好好嘅回憶我

笨乂小怡姐姐
我用咗你電話做我password十年了

我又真係唔求呢樣野
可能人地宜家既生活好好呢
只係....我好想同佢講句掛住佢而已

Lm 同樣

楓之谷 仔仔 好想搵返你 點解你會突然del acc

Sally 你係邊
我初戀之後你就冇搵過我

小仔先啱 有一日online你個friend話你del咗acc 從此就冇見過你

魔力果陣都識左唔少人
咁就十幾年啦,唔知大家好嗎
有種感嘆 友情呀

女神online 想當年小學玩個陣 好期待公會有邊個上線 成日搵高level既成員幫我打任 講返正題 女神online好多女仔都有玩 個陣我都識咗個 交換過FB 不過無聯絡了

創造奇蹟之男個名好熟 我應該有加過好友

係咪成日用多魯基斯III?

係 仲會成日用須佐之男

Wcwc係成日用wing zero?

果個應該係驚青 cls咁都記得

記得小學玩卡巴拉島同人結婚
日日一齊吹水一齊打機 咩都講咩都笑
細個唔俾打咁多機偷偷地襯呀媽出咗去都要玩
但突然有一日 佢就消失咗無再上過
我到依家都唔明點解佢粒聲唔出就棄咗game
我send過好多離線短訊比佢
但直到卡巴摺果一日 我都無再見過佢上線。

其實我已經唔係好記得佢叫咩名
果種咁純粹既感情應該呢世都揾唔返
每日個心都㦬㦬亂好想上線見到佢
不過果時仲細 唔識其他途徑聯絡
真係好遺憾
到依家都唔知佢係出咗意外
定係我真係咁唔重要 純粹比佢用黎打發時間

係呀 你識呀？

墨香 乖囡囡
因為你我學識打字 成日係game一齊亂行睇風景
個時純到無囉過contact, 仲記得一開始係黃河求其組隊變左日日一齊,有日你send信黎問我係咪中意你,就一齊左

我應該係有join過你地果team人一排
臭pang 我既印象係重高達

月靈兒 個名好熟,btw,令我都諗起一段往事 諗親都想喊...

呢個成日v2 你叫咩 睇下我有冇印象

Oo為民請命

可能太多年前 諗唔起

你個名呢?

鳩

原來係暗瘡肥婆

你地公會叫咩名？

見到樓主咁有回憶，我都忍唔住寫兩句。

星夢online係我一個最好既回憶，執左個一刻我先發現身邊原來冇乜朋友，全部都係晒網絡世界。都執左成7年，雖然我唔係要求再見，但好充心感激你地比我回憶。
小璃璇，ah猪，Lazy利是，如果你地睇到，好多謝你地曾經比我呢個毒男一個難忘既回憶。

星夢online No.1

樓主點睇

我記得你個名

月靈兒好撚熟喎 係咪有雕像

唔會啦 邊有人用Game名做Fb名
香港好少人會係咁

以前玩lfo識到個男仔成日一齊打 好開心
佢阿媽都有玩 用冰佬

我都有玩喎
快啲搵佢回味下

林沖ser
鐵板蕉
SMILE *琳
傻乂fu
幻影@雪
魔搏咒(on99咁改左名做一堆亂打既英文 )
壞進進

用你句口頭禪
點解唔試下問呢

跑online讀高雷嘅2003286
我一世都會記得你讚我把聲好好聽

其實係因為我一早已經問過

名又一樣 個quote又一樣
好難唔係佢

喺好細個嗰陣
13、14歲都網戀過 好明白
之後好幾年都依然好中意佢
如果唔係遇到現任可能仲念念不忘緊
樓主加油

以前小學同家姐一齊玩卡巴拉島都識咗個台灣哥哥
佢果時好似已經讀緊初/高中
細個唔係好識打速成
成日中英夾雜嘅同佢係msn溝通

好記得有次我卡死咗係幻影學園入面出唔翻嚟
係佢特登入去救我

好彩果時fb啱啱興起，我地有互相add
頭果幾年大家生日都會係個wall講句生日快樂
仲好記得果時傾計話如果佢嚟香港旅行
我地做佢導遊

上年碌碌下fb果陣，仲見到佢結埋婚添
雖然我有係個post留言祝佢新婚快樂
但可能佢已經唔記得我，所以冇回應到

直到宜家我都好鍾意卡巴拉島
因為佢真係俾咗好多美好回憶我
多謝你呀nigg哥哥
你就好似我一個觸不及嘅好朋友咁

做呀媽未

以前玩跑都識左個老婆 佢有個家姐
果陣用EMAIL傾計 我EMAIL係TPC2024E@... 好想搵返佢 有啲咁既回憶都幾得意
可能到7老80時都仲記得 但又無咩可能搵得返

屌
我個post就得假膠
樓主咁多正皮

林沖ser
天字頭幫會獨大
d名都好似見過

每一個正皮係代表大家都有一個自己既童話
唔係你既唔精彩 而可能人其他人唔了解
正皮你一直都有一個係你心入面

以前玩天龍識過一個女仔，當左4年兵，得閒又打電話黎傾計（做左30年人唯一一個會傾4個鐘），返學個陣就msn，直到隻game沒落加msn收皮之後已經無聯絡。慶幸既係msn既紀錄仍然keep到喺電腦度，不過用mobilemsn喎啲對話無哂

有緣相認 雖然未必識

好明顯係假ac引樓豬自爆

咩名

夢之傳說？叫咩名

星夢真係冇得輸

多謝大家幫手推POST 原來已經有2300個Like
唔知佢本人有冇發覺到呢個Post呢

點都好 有既話 我都真心多謝妳 同多謝咁多位巴絲打

我反而最大印象係一個男人
玩彩虹冒險有個兄弟日日都同我一齊踢波
佢係超勁個堆,我係勁廢多數無人組。所以好感激佢
佢名叫「吳國大將周泰」,好似仲有個AC叫「吳大將太史慈」
但係有一日突然唔見左

另外一隻係天龍,有個女師傅對我超級好。
一直有傾計,帶我升級,玩過天龍就知升心法幾食錢,
我唔夠錢個師傅幫我比埋又會帶我升級, 師傅個名叫「小包」,南SER的。
又係有一日突然唔見左 呢個師傅我有係天龍打探同等佢,會成日睇下佢有無上線,最後都發現佢應該唔會再上了。

我無上面巴絲們既淒美經歷,但係我覺得咁樣既好人善心,已經帶比個時小小既我好大既感動
其實無話想搵返,但呢兩個人我相信會一直記得
btw見到呢個post真係想返返細個,真係老了

唔記得樣最緊要既事,祝樓主快D搵到佢

有啲浪漫，幫手推下

有冇諗過對方唔想比你搵到？

Cso 湘戀x兒 I miss u

清做緊咖啡店？想問點入行
希望你搵得返個女仔
在咖啡涼掉以前
完一個心願

巴打好長情 希望你可以同佢相認返達成心願

其實我呢十幾年 有過幾段感情
但都冇同對方講過月靈兒既存在

長情你話係唔係 我唔知 只係佢係我心目中
有一個好重要既地位

抱歉 我唔係返緊Cafe
只係我特別鐘意飲咁解

林沖ser
夢境醒來時 我好似係天監轉國師

你宜家既鍾意肯定假象黎架啦

不過可以以朋友心態搵返一個十幾年舊朋友 就好值得了

呢個名都熟

以前小學3 年級第一個老婆
同我玩童話 有你icq 珊姐姐
你係唔係到呀 我大個啦 屌

果陣明明唔知企係台地做乜 但係又好鐘意企係到

以前真係純係game到聯絡 等人online 完全冇攞過任何contact 可能因為太細 所以唔係好敢咁做
想講呢啲回憶 個個一定會發生而又會覺得最無助最不解嘅係 隻game玩開嘅partner,team（無論男女啦）玩玩下突然有一日冇on 你以為佢嗰日忙 之後日日上線等佢 發現打後嘅日子佢已經冇再上線 嗰種感覺真係好無助 因為知點都揾唔返 隻game，公會仲有好多人 但係熟嘅冇on 好孤獨 之後就唔想玩 之後你會諗 人地唔on 可能真係忙 要返學返工 or有男/女朋友 or發生意外 越諗越傷心
雖然係咁 但係我以前細個 都係就算忙 考試唔玩都冇急住要online同人講聲 而有次玩台服rift 考哂試 summer放到一半先有再on 點知嗰時已經接近要執笠 成個frd list冇哂人on 勁撚後悔 兩個勁好日日一齊玩嘅台妹姐姐已經消失了 嗰種無助感強到 仲有星辰又係 我玩親啲game都係玩到執笠冇人 我變死剩種 真係sad到人都癲

有時都會諗起細個識既網友 唔知佢地過得好嗎

天刀鳩字幫嘅兄弟還好嗎？
間唔中都諗起以前日日打幫戰 運鏢刷副本嘅日子

加油
提提你 記憶沉澱之後就會變得美好
但當時嘅現實可能唔係咁
你覺得浪漫，對方可能當作黑歷史

你都令我諗返起自己第一隻online game嘅黑歷史
Game名都唔知仲有無人記得
網絡三國
無見過人提嘅online game

最近經歷緊，睇住啲狗公真係眼火爆

條女係咪叫陳x 金

你叫咩名

喂 婆婆 我想搵陳xx 唔該」「個男仔又搵你啦」
陳xx

多少往事甜在心頭...

幻月之歌 -LMH
過左咁多年唔記得左你game名啦，咁多年黎都好想同你講番聲對唔住。

細個玩童話係正在個互動好大 成日係電台吹水
恨淚 你條仆街仔係邊 搵左你10幾年 我同逸都等緊你

乂笨小欣乂 你日子過得好嗎

林沖
*牙詩～。 (第一個女頭領 )
紅豆=~
一大埋5P符號

有D野留喺回憶仲好

記住美好既回憶好過搵返佢破壞幻想啦

00後邊會玩過online game呀，
玩埋啲手機game唔會明白

伊藤真希 有緣見到say個hi啦
我係你隻ec啊
對唔住以前比左個假全名你
係我隔離位同學

幫你推下

以前玩online game
識左個叫簡單愛o既女仔
又係煲電話粥又係msn
姓劉 住慈雲山定唔知土瓜灣

好記得嗰時玩魔力寶貝
仲係得台服，雙子最多人嗰陣
有一日玩緊嗰時
我個香港friend唔知做乜鳩無端端同人起爭執
於是乎過去勸交咁啦

原本諗住同對方單獨傾吓，了解吓件事先
（話唔定𢦀鳩嗰個係我個friend呢）
點知傾傾吓發覺對方似係香港人喎
（嗰時仲係成個server都係台灣人）
咁大家香港人就比較易溝通啦
傾落了解咗又發現唔係真係咁大件事
平息咗之後就交換咗名片做咗朋友（對方女仔嚟）
過咗幾日再傾偈
問吓佢住邊區，佢答A
當場嚇咗嚇，「吓我都係住A區架喎！」
「咁你讀邊間中學？有無聽過X？」
「吓我咪讀X架囉！」
「唔係啩我都係啵！」
然後第二日就係早會之前相認咗
我嗰班仲有個女仔識對方添
係差唔多成個server都係台灣人嘅環境下
識到個讀同一間中學嘅香港人
係嗰時嚟講都算係破天荒

白癡咁遲先搵 孫都抱埋啦 毒撚 沉船沉咁耐

你唔係仲有佢電話咩 同埋你地有冇見過面

係咪醜小鴨ser 人類女角1 果個月靈兒?

林達浪

過左去既野就算 都唔望搵得返佢
人地都未必記得我

亂online
食煙仔 食a仔 食k仔

樓主係咪冇睇到呢個

好正

正皮

會唔會同公會
不過成隻game我淨係記得佢
其他野都唔記得哂了

因為樓主呢個post，我走返去睇自己成三年前最後同我果位「月靈兒」嘅對話記錄。

同樓主一樣，「月靈兒」喺我心入面係無法忘記、好重要一個人。差別在於，我嘅「月靈兒」係男，而身為女仔嘅我係先將呢段緣份鬆開、放手冷落果位。

睇下睇下，碌返上去以前啲天真嘅對話，居然開始流眼涙。

夢之歷險裏面識到嘅你、果個我因為太怕羞唔敢叫你「bb」嘅aa…

為我寫過文、陪伴過我高低起跌、願意同我講加油、為我畫畫打氣嘅你…

其實我到依家仲想親口同你講多謝，講對唔住，好想好想同你講，其實你一直一直都喺我個心入面，一直一直係果個用笨拙嘅方式安慰過我嘅好溫柔嘅男仔。對唔住，如果當時嘅我再堅強啲…

其實大家互相有fb ig、近在咫尺嘅距離，但係我冇勇氣去搵返佢…… 我好驚，驚大家早就變得唔同，唔再係以前所認識嘅對方

打咁大段騎劫左樓主個post對唔住…
希望樓主可以搵得返月靈兒，我相信佢心入面一定有屬於你嘅位置

係咪呢個

都差D中 係美人魚Ser
醜小鴨 記憶好似有同佢開過角
但忘記左係咪都叫月靈兒

就好似另一位巴打咁 佢夠膽去行出左果步
宜家準備同佢既「月靈兒」住埋一齊

唔好俾固有思想束縛住 我好明白你果種想講多謝既感覺
因為我都係 如果對方知道 我相信佢都會好開心

我地冇見過 果時太細跟本冇覺得有出黎既必要

已經忘記左 禁唔返佢電話出黎
以前細個跟本唔需要同紙寫低
宜家大個 對住部SmartPhone點禁都禁唔到

唐浩x 九龍站 兒時密友 你仲請過我食吉野家 仲要特登等到下午茶時間 點解會無咗聯絡架

屌 你的名字

好似對你個名有啲印象
你記唔記得你咩公會

我記得會長個名叫雪霖 如果無記錯

好多回憶

好多謝01既編輯能夠將我呢個Post放出黎
雖然我知道搵得返佢既機會好微
但如果有幸佢見到呢個Post 知道我冇忘記佢
咁就已經好足夠 亦希望其他既巴絲打會搵返自己既「童話」

唔好無視上面巴打搵到既“月靈兒”states wo

01幫你推post

會唔會有幾會搵到呢

痴線

我話我一早已經問過
多謝咁多位幫手
其實能夠搵既方法我都試過
Game名 （怎至其他Game都叫月靈兒既人我都會Pm佢地黎問）
姓名 名姓
Last Name First Name
First Name Last Name

諗返好多回憶
我記得有個澳門人 玩親咩game都會咁啱撞返
我仲幫佢改咗個名叫小紅

仲有隻game唔記得叫咩名
應該5~6年前
有一排我冇on 公會班人喺公告欄叫我留skype
到我on返嗰陣佢地已經冇玩
我雖然有留但係其實冇用skype
嗰陣game名同而加一樣

我記得中一果陣玩RO傻仔私服
果時我又薯又黑成個菲傭咁
跟住game入面個老公問我拎相,佢睇完之後即刻唔同我講野,飛埋我同第個女仔一齊

我仲記得你個名架, 兔仔 讀北葵涌

加油呀 一日未搵到都唔好放棄

係到都見到肩兄

有無可能去左外國已經

屌好有印象啊但我醒唔起

太舊既唔記得了
天涯明月刀 零飛飛

巴打叫咩名 細個日日玩

記得八、九年前玩天龍 南ser, 識咗一個女人 佢把聲勁沙 一開始仲以為係男人 原來佢喉嚨有問題之後要做手術 同埋年幾應該大我好多 個陣都已經結咗婚 女都生埋⋯記得個陣一齊玩 仲一齊傾電話 完全無陌生的感覺 有一次我諗住放ac 點知俾人呃咗 入邊啲錢同裝同無哂，之後佢幫我拎返個ac 仲借佢個女100幾lv的ac俾我玩 真係好開心識到你 多謝你啊

你咩時期玩果陣 有3轉未?

我試過搵佢架 但當我幾年後入返game 我密佢個陣 已經係個男既覆我 跟住先發現佢送咗個帳比佢網上既伴侶 但原來連佢game入面既老公都好似不停想搵返佢 睇黎都一樣係失散左

我知佢以前有上高登 希望佢睇到

呢個好笑

月牙x天衝 不過我係後手果個

不過都識左一個keep到而家既朋友 叫ab
有好幾次想約出黎但大家都淆底
見到你有個好好既女朋友真心戥你開心幸福

你地見到條女張相即刻block 9人就聽得多
有冇諗到女仔真係好hurt架

通常唔會就算唔岩都可以做朋友
你呢個除非真係厹搵女啪啪啪先會做到咁絕

真係相認到

應該真係厹搵女啪啪啪
果時佢send左張岩岩沖完涼頭髮濕L哂既相俾我

大陸妹

好青春
個時我都試過
不過仲毒過樓主

個女仔話打比我，真係打到黎我淆底無聽

不過掛住既只係以前既回憶
過左咁多年，大家都已經唔同晒

係
我都係識佢game入面個老公 知少少佢啲野

之前玩幻想學園入咗個公會（已經唔記得咩名）
有兩個哥哥姐姐對我好好 成日帶我去沙漠同亞馬遜森林打怪升LV
仲教我點分配技能點

果排真係玩得好開心

幫你推下樓主，希望你成功

我都想搵返童話既朋友

白雲暴風 仲記唔記得我呀
仲係咪同之前女朋友一齊緊？
呂6呂6~~ 記唔記得

係最純真最天真既時候
曾經係一隻Online game認識左個大我幾年既女仔
日日一齊玩 msn開下cam 傾電話傾到訓
曾經有過一世既承諾
係妳陪我渡過左4-5年,但最終不歡而散
當時好恨妳討厭妳
但我亦都無後悔過遇到妳
反而感謝妳令我成長左
知道係香港既女仔都好鐘意派帽

我知我好毒

係愛呀

樓豬好毒

俾條女睇到都唔知好嬲定好笑

正評

雖然好想搵返佢 但都抱最壞打算
識佢個陣性格好天然呆
好識為人著想 又溫柔細心
依加只可以默默祝福佢生活安好 唔好遇上啲賤男糟蹋佢已經好安慰

果陣都識左個係game 入面結左婚，我得初中但佢好似係人妻 仲有傾下電話咁，但已經冇哂聯絡方式了

有圖

水野小魚留名

你仲有相....

你真係好好
我幫你問下人睇下有無佢嘅聯絡方式

呢個好似係玩夢幻古龍嘅人

我都有個失散左既朋友~ 以前成日一齊去捉寵, 果陣真係好開心

魔力唔記得乜服: ID: 春日井 / 造型係黃髮靚妹

你最近還好嘛~?

捕獲發叔

愛上咗呢段
支離破碎嘅陳舊記憶

屌 我好似認得恨淚 笨小欣有印象
我alice9/真狄

有無識 乂小怡乂
我係凱薩marco
以前岩岩童話開ser果陣帶我升lv既姐姐

果陣你大我3-4年我果陣仲係小學雞

仲有有無人識 桃桃B
果陣你約我出黎我扮搵fd閃走左

多謝您

留個contact比您

Tg/line都得
xdespairz

希望在人間

成功例子又再出現 恭喜恭喜

我記得你呀 telegram:jaymuteki

樓上又一相認

開個Post原來幫到人

真係好懷緬以前日日online吹水嘅日子
人大咗多咗好多煩惱同諗法

都未成功

痴撚線post

係喎 不過都叫有D眉目先

打online game從來識唔到朋友，唉

好似係龍雲
我好廢 應該唔會識我

毒撚打online game都係活係自己既世界

玩到佢係咁厄錢都仲玩緊 出咩金豬頭 d l l m 2000hkd 1個 CLS

我TG dekezihkg

hi 魯班郵局 我係火龍潭呀

玩天上碑識過女仔
game名好似叫月野兔
MSN傾過一輪
大我幾年 依家都應該三十中

其實想搵返又唔一定係想點
傾下前塵舊事都會好開心
就好似成日有人開post J d陳年online game咁

上邊我有打game I'd

老實講 叫月靈兒既 都係真係一個招牌掉落黎壓死幾個 公廁名 樓主加油

咁我都知 希望在明天丫ma

問下有冇巴打識奶油包？ 想搵返佢

個陣既game情係個好鍾意整圖既女仔黎，個時都同佢影左好多game相比佢放左上樂古

我都有D咁既經歷, 果時玩UO既私服CK SERVER
已經唔記得點解會識到佢
果時不停HUNT 怪儲到錢買左第一間屋
好似響起屋附近撞到佢, 之後佢建議我點佈置間屋
後尾我CO-OWNER左佢, 之後佢日日都響我間屋度佈置
咁我有俾電話佢既, 果時我掛機斷左線佢會打俾我 (都係一次起兩次止)
之後過左一排佢就突然消失左, 但GM團就多左個似佢個名既人 (GM Rena)
問佢係咪我識果個佢黎, 咁佢當然話唔係啦
再之後個服都執左, 就冇左CONNECT 了

純粹有D咁既回憶, E件咁既小事都唔會預佢會記得, 茫茫人海都唔會覺得撞到
只係想講我重記得你, 多謝你陪左我玩第一個ONLINE GAME

lol 有d印象 不過可能係識第1手 tg:dingdingding

2

唔認得
應該唔識

以前玩online game真係好易識女
諗起最痴線有次係城外打緊怪
無啦啦有個女角走埋黎叫我比電話佢
我又真係on99比咗佢
然後傾左一排覺得佢好煩
成日叫細佬聽電話 話我唔係屋企

我又揾下先
塚愛喺唔喺度

尋人區, 約定你地30號最後一日吉恩村見

你企台地係咪日日紅名黎架 成日覺得台地個班係最top既pvp痴線佬。我企皇城中心左少少 企左好幾年

我淨係記得我有永遠清唔曬既死經
因為一紅名就會搵小葵自殺

不要太強求

以前有個女同學，無所不談，
後來去唔同大學，工作又唔同
由少聯絡，變到無聯絡

有次地鐵撞到，大家都好開心
咁就約出來食飯啦

但去到食飯，
原來大家已經無咩共同話題

以前玩龍族識到條友
角色係女仔
一齊練功，玩左一排已經老公仔老婆仔咁叫
之後諗住約出黎見下面，點知佢左推右推
都算，問佢拎電話，點知話老母唔比佢傾電話

屌應該係人妖黎
個陣仲on99咁信佢
好彩淨係蝕左幾本書

我龍族有扮過女人
有得收家用

童話嚟嘅咋 醒下啦

我都好懷念以前同人組隊升Lv 係咁打字吹水

打字係好玩過語音
最重要係可以扮囡囡

都開心既

其實身邊有個咁既人 真係好開心

當年同個男仔一齊玩咗成年，大家對大家都有感覺但就唔開口，突然有日你就遠離咗我了，到依家諗起都覺得好傷心。天外的賢，你仲係咪咁串咁衰格呀？

月靈兒呢d名
一隻game都可能幾廿個

以前玩夢之歷險 識得個女仔叫咩湘兒乜乜 好鍾意打-_- ，果時你話你一定大過我，唔知你依家點

大力推

有時有D野就係叫錯過....

我都好掛住「月靈兒」

個陣我係玩個隻叫彩虹汽泡既game 我已經唔記得咩ser
我開左個公會叫紫醉金迷
佢係公會後期入黎既人 亦係唯一一個pvp 贏到我既人
後尾我地係隻game 老公老婆咁叫 大家交換相 msn 有交換Facebook 連facebook 都轉埋in relation ship

大家傾下傾下 講左好多關於自己既事 已經傾到將來結婚 佢話對佢好就夠
之後佢陪我過左我人生中最迷茫既時間
後黎唔知發生咩事 佢就同我講左句
「 冇左感覺 仲點一齊」 呢句亦係佢同我講既最後一句說話 然後就block 左我msn 同facebook
我仲記得 [三年之約] 唔知您記唔記得呢

雖然可能佢係一個男仔開假ac 黎玩9我呢d 死毒撚
但我都好想多謝佢 係個陣開解左我

彩虹汽泡 - 停一停
您過得好嗎

講到咁明顯 識我既人唔好相認

月靈兒 至少我係好多其他遊戲都見過 ..

雨諾？網絡天堂？
天野愛唔係成日跟杜比打野？杜比唔係男人黎咩？

起碼都叫做有msn 有fb...
不過往事只能回味 開心就夠啦

2011年暑假係高登玩ro私服
識左個絲打 16,7歲 岩岩會考完
果陣日日打機 日日傾電話 msn
有出黎睇戲食飯
兩個都好純 好似初戀咁
傾左2年就無再聯絡

前排係ptgf post見到佢 d相又大波又淫

有都冇用 MSN 已經廢左
Facebook 比佢block左

有d野可能唔知會好d

Over左喎 不過真係笑左

睇你為咩 好似我咁 我只求佢知道就夠

香港人黎

有啲野唔講出口 真係後悔一世

前排先同女神講完

原來佢有男朋友

不過我應左佢一句

只要你幸福就夠

呢句都可能係你心底話

ok

跑online..?

武林外傳叫白瑤 真少林叫小飯係咪到

多謝你

我諗佢宜家都30 唔知佢生活點呢
結左婚生左未呢 定係個人都已經唔係道...
點都好 好高興聽到你既例子
你令我覺得 月靈兒並唔係我幻想出黎

係回憶 一段珍貴嘅回憶

係

連名都仲記得呢下好野
btw點解我玩親online game都係識得男仔，永遠無話識到女

heat project

藍莓 唔記得你正身咩名
我諗你廿到尾都黎
不過多謝你陪我玩左好耐hp

sad

睇完覺得好難過 我都明白 巴打加油

樓主搵到未

me too

都有個人 中二到依家 雖然曾經鍾意過 不過依家想做返朋友多d 以前咩都同佢講 見過一次面
比樓主好彩既係 我有佢電話 ig fb 但我除左生日快樂 都冇擔搵佢

仲記得佢對我好好 開我ac幫我升lv個d
可能係有件事之後疏遠左 但其實我唔介意

未 睇怕都冇咩機會

睇哂咁多個post竟然冇人講天外Online
我記得我既公會 情迷小棧
個時12 13歲 同18歲女會長+男會長係到3line傾電話 記得佢地教壞我
話我聽咩係「打飛機」又教我唱龜頭歌
是龜也是頭是龜頭

入面又玩過網戀 乂小碗子乂（好似係咁）
個時佢都大我幾歲 仲叫我同佢出街見面
我個時細個驚就推左
個時仲送左隻英雄比佢
我同fd共ac 屌鳩我比女呃

同樓主差不多，依家做左我囡囡

囡囡 條女定個女

加油 唔好放棄

諗起以前玩女神online入左個公會
入面有塊留言板 成班成日鳩打野上去
有個人仲話係得呢個公會真係會用呢個功能
原來都六七年前了

第一次係連登見到有人提呢隻game

😂你咩名 我都識佢

有冇咁易相認呀 我又試下
最深刻都係得2個FD分別2隻GAME,
呀靈 & 寒水
不過都N年了, 見樓主呢個POST都幾感慨, 潛開水既都要上黎覆下

好似賣左個ac出去
竟然有人會記得呢隻game 好感動

咩公會

多謝你上水留言
相認...就算冇相認 都只希望對方睇到

童話Online就搵唔到
黑色沙漠就見到個

回不去了

......黑沙呢個月靈兒我都密過佢
佢有答過我佢唔係姓陳

我依家間唔時都會上返隻驚入面
覆個唔會覆返黎既短訊

我想問月靈兒係唔係玩法師？

對唔住 我真係唔記得左 好似係巫師
因為我係暗師 同埋我有隻狂戰

有冇玩過誅仙既朋友
好掛住以前羽 同個老婆

岩岩Download返隻童話 發覺自己密碼又唔記得
就算有個AC係入到 入邊原來咩野都冇哂

因為我有朋友話記得月靈兒依個Id btw法師升左咪巫師

金庸群俠傳: 俠客2 Server, 組織名: 天國地獄. 我記得既網友名: 天殺者, 元帥, 星矢, 馬小靈, 火兒, 小棋

童畫: 家族名: 格林族 同埋 咕嚕咕嚕. 我記得既網友名: 小鴨鴨, 紅天使, 黑剎, 薄荷

Hello~
回憶永遠美好.

會唔會有更多資料

我印象中月靈兒係女精靈

我都成日企台地
唔知企係度仲乜 但果陣就係好鍾意企

我朋友都話好耐之前 好多都唔記得 雖然佢到依加都仲有玩童話
利申:我朋友有同過月靈兒msn

月靈兒比我中出左喇

藍薔薇 再加d MK符號咁上下
估唔到自己仲記得

你朋友記唔記得咩野服？

因為我識佢果時係英文名黎（好似係）
之黎跟住先開左隻新人物 人類既叫月靈兒

星期六晚一推

初期玩家之一

巴打問唔問到多D

其實我到依加都覺得呢隻game好好玩
如果佢keep住更新就好
因為我女神 新女神 光速女神都有玩

搞到我都回憶舊時

我去到中期因為d任太難打棄左
但劇情 福利圖方面真心到而家都無得輸

跑online 既豐bb仔仔 你係邊呀？

你玩到幾lv
我好似仲係個裝備排行榜到 好開心

棄戈時好似5X
戈時重要係同時升2隻
隻GAME唔係收左皮咩? 睇返D圖戈時重係用緊MSN 同XP.......

唉........i know that feel bro..... XX江湖->童話
我就hacker上身 由佢ICQ嘅資料查起 email yahoo blog/地球村 xanga hkflash qooza blog
就住地區 小/中學 學校網 年份 入讀/畢業時間 真名 論壇名/花名 格言/名言 喜好
總知乜都查哂 查唔查到都查 起底咁款.........(因為我係msn未太流行時已失去聯絡......)
到最後我係FB揾到佢.......(其實我未見過佢真人/相 ICQ無WEB CAM過 未傾過電話)
點解我咁肯定 因為無論係就住地區 小/中學 入讀/畢業時間 真名/花名/英文名 都100%match
(Wayback Machine真係好偉大...... 我係靠佢上返啲已死網站搵資料嘅)
但我唔敢add佢pm佢........ (比你都驚啦) 最主要我係毒撚......
之後我亦用同樣手法試下係ICQ到揾埋其餘女性 1XX個揾到 8個
當然唔敢ADD/PM啦 有啲仔已生 有啲原來都幾後生(睇落)
唉.........話唔定如果邊日有勇氣 可能會PM下佢

以前三小俠 未合併之前叫恋悪
識左個唔知男定女既做老婆
全ser既人都話佢係男人
但係打比佢佢把聲勁淫勁正（極度懷疑係變聲器）
個陣仲要同佢phone sex
諗番起都覺得癲

果期應該係醜小鴨，定係白雪公主？我印象記得佢佢日企係吉恩水池定金銀城。

我記得以前洗個潛能都好難洗 成日係8同9上上落落
啲技能任好難解
啲咩火龍斬 火神斬次次要比錢人帶

舊女神識唔識龍少？

我通常搵公會啲人帶我打

就咁叫龍少？ 無印象

我卡裝卡關
後尾我都係搵公會勁人帶， 初初都重做到頭班封頂 過圖既人

幾年前已經想問

堆頭銜好多都變成問號

以前有糖果屋資料片 執完屋冇了

而家可以點睇得返 官網個exe會包埋？ 我有好多地方都未去 法師技太難升了

咁應該唔係 我地玩美人魚

法c一向難升 佢係計燒毀mp量而唔係次數
我隻法都係最近先升到大地.....

推一推

咁多人搵 我又留下名
當年 我中二
係跑online 識左個男仔 叫 乂Siu希乂
冇幾耐就一齊左
佢成日約我所以一直冇出過去
因為我好驚
但我地幾乎日日上堂SMS 放學傾電話
有時一齊打機 一齊msn
我唔記得左點解我地無疾而終
自從msn取消左 我都搵唔返你
我淨係想知 你過得好嗎

我以前玩都識咗一大班人
天野愛都係其中一個fd 不過唔算係熟個堆

天野愛反而有少少印象

月靈兒好熟啊
收費server?

初初美人魚月費Ser

卍火仔仔卍

小學玩墨香識咗而條友 佢真係好好人 我嗰時唔識打字都肯陪我一齊玩 可能係因為歲數相近

佢好似重send過封email俾我 我唔記得有冇回信 因為我已經唔記得個acc

我已經唔記得當年點解我哋會冇玩 亦有啲嘢唔肯定係咪我哋之間發生嘅事 譬如話我好似有同你互換acc玩三小俠 你個密碼係f48hxxxxxxxx

我一直都用緊而個密碼做某啲game嘅密碼

有
一見到好熟面口

童話既 大細孖銀行 既大孖
仲有冇機會相認

好sad

呢d名周街都係

憑我十幾年online game經驗，根據樓主描述
呢條女一定係超級大恐龍，係街見到都要調頭走個隻
建議樓主早日收皮

好掛住以前玩童話日日同friend鳩fing嘅日子
有冇美人魚ser嘅識個叫關仁忍士嘅ching
佢當年幫咗我好多
但係有排冇玩 有次合ser之後失左contact
好想同佢講聲多謝

花塚

反而唸起有記憶以黎人生第一次被背叛
嗰時玩巨商
好信得個FD
咁就比個AC佢
不過唔知佢用黎做咩

後來過左幾日
發現個AC入面最勁嗰幾隻兵唔見左
仲要係我辛辛苦苦玩左幾個月先有既兵仔..
咁就冇左

我同你都係一樣 又係巨商 拎哂我D錢同兵走 個陣我重同佢好FRD 日日傾電話 先比個AC佢...
點知.....

BTW 我玩得最耐係墨香由公測玩到去改名墨湘同埋台服 香港係玩王道,台灣就玩天馬,希望有人會同我相認,因為好懷念呢隻GAME!!!

你地識既天野愛係男定女
後期應該係男黎

06年左右
想搵返當年亂online高立ser既藍莓喵
唔知會唔會相認到
之前明明有你fb 但唔知點解無左又搵唔返

應該前期, 果時她像最高都係60lv？

佢叫 夢雪兒
姓關
好想再遇返你

個時又係日日一齊打機 傾電話

比人unfd左

據聞係杜比收左天野愛ac
果時應該係前期 仲有火神團，分流8

咩龍少 久賤 傻傻軒 小豐果堆
你叫咩名？

無咩印象了
我連自己因咩事退坑都唔記得

講講下有少少心郁想玩

有個美好回憶咪幾好

無謂破壞自己一個幻想